到底 job requirement 要識咁多樣要去到咩程度？

讀緊U呢排搵summer job搵到好疑惑
想搵啲part time工普通assistant post份份都要求識excel Ps Ai premiere咁
其實我樣樣都識用少少但又唔係完全精通，例如Ps識cut background啲basic嘢咁，但又唔會好似讀Art啲人咁勁，所以成日都話自己唔係好熟
到底呢啲skill點先可以話自己算係識呢？

見工時吹到兩咀就得

pt識少少咪得

渣ga

巴打呢排撈成點

我而家準備做領隊
係艾珠見到你撈到好掂
仲見到你同痰風仔仲有聯絡
好多fd子 世界仔

要全部精通，開價11k，最好識埋Automation

其實d hr都唔識
你up幾個術語/專有名詞就ok

一半都唔駛就有interview